留意到有左膠/反耶人士用林鄭係信主同伊斯蘭教徒玩恐襲比較

回應如下：
1.林鄭係天主教徒，就係天主教（基督公教）太衰，偉大的馬丁路德才要進行宗教改革
2.《六點半新聞》提及林鄭時多數稱呼她為特首，絕少提及她的信仰，可推測無線新聞部也確認林鄭是假信；而當《六點半新聞》報恐襲時，必定會提及恐怖份子是一名虔誠的伊斯蘭教徒，因此香港市民認為林鄭迫害香港人與基督教無關而恐怖份子殺人是因為伊斯蘭教教義主張消滅所有異教徒是十分合理的